女神結婚了 新狼不是我

想唱啊牛

想過搶新娘

一頭蠻牛

約定日後你若和他雙婚 拿來用你尚有餘的惻隱 憐憫我此生的不幸

推

人地係狼
係女都識揀

搵套婚紗AV J下算啦
唔好諗太多